記唔記我地有手足差少少變植物人

掉中咩都唔割！

大佬仲鼓吹仇恨，係要記住但係更加要停底檢討

不是有醫生傳真是有示威者變植物人，不知道是真定假。目前沒消息放出。
希望不是真的

推
每一位手足都好重要，只係宜家資訊太多突發事太多